code geass 亡國的akito

近排搵返黎睇，睇晒5集都完全睇唔明佢做緊乜春
有冇人知佢講乜？

無

冇

不值一睇

頭三集幾好睇
自從個乜鳩阿修羅出場啲劇情就越黎越鳩台詞又九唔搭八
最後直頭成套野自我放棄亂咁黎冇邏輯可言
都唔知係度做乜鳩

邊個位唔明 你當套野無啦啦神顯靈就得

我覺得最後搞成咁係幾可惜
因為男女主角人設都幾討喜 機設入邊亞歷山大我覺得係CG除左高文最好
戰鬥畫面都幾好睇 不過劇情真係負分夠扣曬人設同機設啲分仲有餘

其實個故事大綱都明
係唔明最後劇情暴走搞乜鳩
明明死q晒，無啦啦整個神黎時光倒流救全家
又會好似高達咁成班人靈魂出竅
個大佬明明就贏，無啦啦佢條女衝出黎幫細佬擋刀仲殺埋個大佬

完全冇補完返正傳code同geass既來歷，反而製造更多伏筆

睇左一集已經冇咩興趣

反而想知魯魯修個新劇場同原版有乜唔同

好彩個神冇係正篇出黎搞事

唯一正既係女主換衫

rubbish